問心，熱普城大戰好睇過唐詩詠洪狗呢d偽人做show啦

睇下點樣互揭真面目好過啦